hkicpa qp case competition 2017

我想問下交左份report之後有無話會收到email confirmation話收到？